用避暑中心堂飯堂，係預習集中營

預演到時大量人被捕，到集中營時候情況